[fintech公投] 跨行即時過數 vs ATM過錢落八達通

無聊問下
你想要A) 跨行可以即時免費過數
例如匯豐 ATM 可以免費即時過數去中銀

定係 B) ATM 可以跟你入個張八達通number過錢落八達通

A
B

多謝參與

兩邊都無興趣

點解大波妹變左pennywise

條女ig?